女朋友喺我屋企做咗三個月廢青，點先可以令佢返工？

連屋企人都問點解我女朋友唔使返工

砌到佢唔想比你屌 走出去番工

飛G

佢日日都追撚含 有時返工返到好攰唔俾佢仲發脾氣

但係我好愛佢

全職女朋友

我覺得幾好

日日中出佢

唔返工就冇撚用

咁都唔珍惜

佢條女唔返唔返工都無撚

請佢做鐘點

做ptgf

你肯定廢青？
係你屋企接客咋話
租金都慳番

口德分-10

考完dse 放3個月假好正常姐

窮閪咪撚拍拖啦

懶閪

佢有食藥 但係都好撚驚

日日係屋企都唔係辦法

介紹啲好嘢等佢自己儲錢買

我有個朋友佢女友己有五年冇工作
今日佢個樣成個師奶咁

你自己搵返份工先囉，以身作則

拎個籠同佢玩SM

感受到你個種苦況

樓主左手受傷要休息3個月？

唔返工就冇撚含

之前女朋友成8個月無番工

當我係真心膠，認真覆下你
你有心既幫佢整哂CV cover letter 放上jobsdb瘋狂幫佢apply，逼佢見工，一定有工請佢

pump 大佢個肚做c9 算啦

你扑完佢比錢咪當有工返

點解做女人咁好嘅

實嬲死你

agger

如果有幫手做家庭的話 我覺得冇咩問題

做家務

最憎廢柴 有手有腳唔返工

咁你女朋友既日常開支係邊個比？

佢幾歲

做私家G就有人養 點解要返工

返份ptgf一齊供樓？

係屋企有冇幫手做家務先

諗起都好撚驚

佢兩個月前已經話搵緊工

一個星期接一次衫咁大把

摺衫

17

冇讀書？等offer?

佢大部份時間喺起屋企做廢青

曬命POST
見追撚含+食藥中出已經廢事睇

你幾歲？佢唔讀書？

逃恥

dse雞咪由佢囉 不過做家務係必須 唔返工姐 唔洗做呀而家？

一個星期出兩次街都係問我攞錢，再加埋平時一齊出街洗費，不停叫佢搵工都無用

幫佢掛個141牌係門口開工囉

話搵緊，同真係搵係有分別
我嗰陣係請假陪佢見工

最好方法

你執完佢一劑再俾返$300佢咪叫有工開囉

當佢返工個陣就飛鳩你喇
享受多三個月吧啦
17歲仲有資格做廢青

考完dse就俾人休息下啦！

17歲點打工

17歲就同居 真好

你唔做舞女我點有錢呀，我冇錢又點養你呀！

我同你一樣，不過果個係我老婆

佢叫我比家用，我話每個月比2皮你，全部租水電雜費三餐你全包喇

講完呢句之後冷戰左二日 （每晚可以訓廳j部ps4好唔錯 ）

Btw,老婆自己揀，仆街唔好喊

正喎全職私家雞

咪俾錢佢出街啦 縱壞晒
一係就要佢做晒d家務先俾錢佢
慣咗不勞而獲就成世要你養架啦

個個女朋友都返工，唔通個個女朋友都返工咩

開post哂命 收皮啦

跟本就係飛機杯

搵日嬲同佢講：「你唔做雞我邊有錢養你呀！ 」

17就可以同居好好

咁似我個fd條女
又係日日唔返工住個fd屋企，連個fd屋企人都問佢點解唔洗做咁
最後大左肚，名正言順唔做湊仔

有個fd同你一樣
不過佢條女係兩年廢青

終於知咩叫個心離一離

有無得屌先？

條女冇屋企人？
你又幾歲？

我有比你屌架

我都識個咁既人
個女仔27歲似3-40歲（但佢唔做家務，日日食訓痾睇劇）

一齊鬥廢

雞

你同佢講:你唔做雞我點有錢養你丫

樓主幾歲？食o靚妹仲要人返工

肥西幾歲都係咁豬

柒頭搵得夠多咪唔駛條女番工囉

多食小餐

叫佢番工 唔做PTGF你都偷笑啦 傻豬

痴飲痴食

樓主同個女朋友都好幸福

我做廢青兩個月都比男朋友鬧到仆街
又唔係要佢比錢我洗

你唔做舞女邊有錢養我呀？

唔做野就同佢分手